FuFu啲雞蟲金主買嘢點問價？

手語？
定係要揾老母買嘢

How much?

佢地咁高尚
點會話人係雞呢

How many money ?